學獨聯差唔多一個月就有一場起義, 點解仲會有人笑佢地做唔到野?

民陣集會爭咪 -> 以死傷banner -> 旺角公義 -> 六四十死士 -> 七一英使館

咁有heart仲想點?

立國後會唔會變晒做公眾假期？

一年365日有薪假
我都支持香港鍵國

立國後邊個提起關sir扑野射唔出同對賓妹起痰會判反革命罪

無需審判 即時槍決

分唔到曲定直

孫中心都係起義十一次成功，佢哋文轁武略一定成功得更快!

直
有定期捐錢

做到野？
提供到花生比我地笑下囉
好撚和平，一事無成

然後就沒有然後了

直程要放係皇后像廣場公開處刑啦

使用QR Code 俾錢都會犯反革命罪

因為我地只睇結果